有d女人真係犯賤

以下所講既全部都係我認識或者我起網上見到既女人會做既事

第一，自稱係處，拍左5-6次拖都同人講佢係處，但其實唔係。

第二，臨時寵物，一拍拖就同居黐飲黐食，最後分手又可以當冇野。

第三，冇晒道德，同時間可以同5個以上既男性傾計，就算對方有女朋友或者有老婆都照傾，而且係日日傾。

第四，欺騙別人，懶係有尊嚴，人地送貴野，佢話係自己買。

第五，欺騙自己，打機比人carry先贏到，但覺得自己好勁，之後放上網。

第六，不識自量，自我感覺良好，一定要同靚仔拍拖，但明明係樣衰。

第七，忘我境界，用個閪集郵，不斷上網搵靚仔扑野，不求任何回報。

第八，純粹朋友，總算有男朋友都同其他男仔去旅行，當然會照相，証明自己清白，但事實係點？根本冇人知。

第九，人有我有，身邊既女性朋友都有拍拖就覺得自己都要拍拖，所以唔理咁多隨便搵個男仔一齊。

第十，雌雄同體，細個鍾意TB （覺得佢好型就一齊 ）之後又鍾意返男人（面對現實 始終都係要面子 始終都係要個男人，有生理需要唔想磨豆腐 。做TB既就覺得自己係男人，學人買籃球鞋打波，又唔知自己矮，要溝個靚女，又成日起街大大聲講溝女經，話邊個女人個身材正，邊個女仔好高

十一，來者不拒，人地送咩禮物都接受，完全唔去諗之後既事（男方有任何要求，女方都冇可能拒絕）

十二，貪慕虛榮，要揀個靚仔既男朋友先可以起所有人面前威，就算個男仔食煙飲酒講粗口都完全可以接受，有任何唔開心都會死忍，唔係真心個人，只係想有個人錫，唔可以唔拍拖。

第三真係

女人就係賤

樓主你個名已經說明一切

睇黎係創傷後遺症或基佬先可以打咁大篇野黎侮辱女性

我講事實姐

的確

雞